(求救) [失業]我岩岩先俾公司炒左，轉頭就見果間垃圾請梗intern

相信唔少大學year 2同year 3都揾緊intern

今日上Linkedin 搵工見到一堆 Placement Intern
就見果間垃圾忽然請梗intern

今年生意唔好
有interview offer 都要特別小心
有D 公司話就話請intern
但入面分分鐘Intern係入面要做到one-man band
唔好講做嘢一個頂十個
到時份糧都唔知有冇得出添呀
好撚伏

仲有d startup講到自己幾好幾正幾個國家都有生意
隨時連幾千蚊人工都俾唔起

我做果間野仲要俾你地連登誤吹係黃
明明就做成班藍絲生意 執左死雞

當你以為得食飯可以有半價 其實人工都可以

飲飲食食app

屌 有無咁賤

開名啦

你唔開名都比個initial黎估吓
唔知頭唔知路邊有得陪你屌啊

食飯可以有半價 其實人工都可以

食i去？

定藝人

唔開名?

食i去 一大垃圾apps =)

GOOGLE完第一次聽
用大眾點評仲好

慘
推

想請教吓
有啲閪餐廳
我through你地app訂五折
上到去又話乜又話七呢樣唔叫得嗰樣唔叫得
無啦啦又話要至少叫滿幾多錢
有咩方法可以玩殘依啲仆街餐廳

其實一般無得講至少叫滿幾多錢
因為睇T&C點寫(但大部份都寫左單點一定要做折)

如果間餐廳真係講要叫滿幾多錢/唔折單點
就直接用個apps既cs(應該有個廉價秦國姐姐應你投訴)
仲好大可能會有Ｄ cash voucher請你飲珍珠奶茶 (如果＄50 cash voucher隨時係免費)

要玩殘餐廳好簡單 得閒就book 下
最後一分鐘先cancel
你係唔會有紀錄

收人頭費
例如你用佢make booking book左4個
佢就收12*4 =$48

Eatigo好正

份intern人工幾多?

社會就係咁殘忍, 話之你有條女一齊食LUNCH, 刹那間無左..

垃圾eatigo